大家臨死前嘅願望係咩

我先
破處 同食 脆香雞翼 同朋友玩一埸lol
同家人食最後的晚餐

話明願望

唔好死住

馬上風

呢個真 正呀

我都想破處呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！

上台表演最後一次

三日後復活

唔洗死

狗官 同 自私撚死撚哂

識番條女，同佢交配埋
完

比我靜下

香港獨立

恭喜你獲得永生

同鍾意嘅女仔表白
利申:廢j淆底獸

想係一個完全無人知道嘅地方死

做乞衣